香港解密 - 你唔係唔幫拖啊！！

👍🏼👏🏼阿爺無得頂呀，39000個暴徒，已經比人起晒底，不知是黑客攻破了香港的網絡對話，還是人面識別系統，有齊相片，電話，姓名，希望嚇到啲愚蠢嘅黑衣曱甴啦 ！
🔊快啲自己揾吓仔女可有上榜！👌😅😳😎

有冇巴打絲打都諗住掟埋狗隻資料上去

咁你拿拿聲想返老豆搵仔度copy返上去報料